Passenger 有咩歌好聽

最近迷上左佢首HOME
好撚正屌

有冇多D呢類歌推介
唔係passenger都得

Beautiful birds

推

Hearts on fire
Golden leaves
Lantern
And I love her
Whisper
Riding to New York
All the little light
Circle
Beautiful birds
Walls
Coins in the fountain
Staring at the sky

必須聽！！！！！！